[{"created_at": "Fri Mar 01 14:02:06 +0000 2019", "id": 1101482748232060928, "id_str": "1101482748232060928", "text": "RT @JeanMessiha: La Hollande \u00e0 l'assaut du groupe #AirFrance sous l\u2019\u0153il ahuri de nos \u00e9lites branquignoles.\nIls craignent des repr\u00e9sailles \u00e9\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 949567852658544640, "id_str": "949567852658544640", "name": "Moriartyholmes6", "screen_name": "Moriartyholmes4", "location": null, "url": null, "description": "On a qu une parole...\nC'est pour \u00e7a qu'il faut savoir la reprendre ...\nC'est pas de moi mais elle m'a plu\n''VERUM INDEX SUI''", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 531, "friends_count": 572, "listed_count": 4, "favourites_count": 11489, "statuses_count": 50016, "created_at": "Sat Jan 06 09:06:32 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/965334570689327104/8_u--0zr_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/965334570689327104/8_u--0zr_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/949567852658544640/1550648558", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 01 13:04:42 +0000 2019", "id": 1101468301937524736, "id_str": "1101468301937524736", "text": "La Hollande \u00e0 l'assaut du groupe #AirFrance sous l\u2019\u0153il ahuri de nos \u00e9lites branquignoles.\nIls craignent des repr\u00e9sa\u2026 https://t.co/uYXNxVsbje", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 456777022, "id_str": "456777022", "name": "Jean MESSIHA", "screen_name": "JeanMessiha", "location": "Ile-de-France, France", "url": "http://jean.messiha.over-blog.com", "description": "Membre du Bureau National du @RNational_off, D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 National \u00ab \u00c9tudes et Argumentaires \u00bb. Venu d\u2019ailleurs, devenu d\u2019ici.      Vive la France ! \u2764\ufe0f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 25219, "friends_count": 1509, "listed_count": 200, "favourites_count": 30299, "statuses_count": 22850, "created_at": "Fri Jan 06 17:03:51 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1013433277829599232/GjSSy1Fx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1013433277829599232/GjSSy1Fx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/456777022/1510933730", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "La Hollande \u00e0 l'assaut du groupe #AirFrance sous l\u2019\u0153il ahuri de nos \u00e9lites branquignoles.\nIls craignent des repr\u00e9sailles \u00e9trang\u00e8res \u00e0 la moindre d\u00e9cision et assistent en gros nazes \u00e0 notre d\u00e9pe\u00e7age.\nVous imaginez @MLP_officiel laisser faire cela ? Jamais !\nhttps://t.co/80XCweG3N5", "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [{"text": "AirFrance", "indices": [33, 43]}], "urls": [{"url": "https://t.co/80XCweG3N5", "expanded_url": "https://www.capital.fr/entreprises-marches/les-pays-bas-disent-avoir-12-68-dair-france-klm-veulent-monter-1329322", "display_url": "capital.fr/entreprises-ma\u2026", "indices": [257, 280]}], "user_mentions": [{"screen_name": "MLP_officiel", "name": "Marine Le Pen", "id": 217749896, "id_str": "217749896", "indices": [213, 226]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 4, "retweet_count": 17, "favorite_count": 15, "entities": {"hashtags": [{"text": "AirFrance", "indices": [33, 43]}], "urls": [{"url": "https://t.co/uYXNxVsbje", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1101468301937524736", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "AirFrance", "indices": [50, 60]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "JeanMessiha", "name": "Jean MESSIHA", "id": 456777022, "id_str": "456777022", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "fr", "timestamp_ms": "1551448926395"}, {"created_at": "Fri Mar 01 14:02:06 +0000 2019", "id": 1101482749385428992, "id_str": "1101482749385428992", "text": "@Elysee @EmmanuelMacron Je suis confiant dans le pr\u00e9sident\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Pr\u00e9sident Emmanuel\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 macron Tous avec vous, Mon\u2026 https://t.co/F2z7mnkNU9", "display_text_range": [24, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1099262945417154560, "in_reply_to_status_id_str": "1099262945417154560", "in_reply_to_user_id": 16717501, "in_reply_to_user_id_str": "16717501", "in_reply_to_screen_name": "Elysee", "user": {"id": 2193236840, "id_str": "2193236840", "name": "koussa noureddine", "screen_name": "koussanoureddin", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 41, "friends_count": 1803, "listed_count": 2, "favourites_count": 410, "statuses_count": 615, "created_at": "Thu Nov 14 00:53:34 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/475379712571617288/SNEeQg1R_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/475379712571617288/SNEeQg1R_normal.jpeg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@Elysee @EmmanuelMacron Je suis confiant dans le pr\u00e9sident\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Pr\u00e9sident Emmanuel\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 macron Tous avec vous, Monsieur le Pr\u00e9sident\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f Emmanuel Macron Vive la france", "display_text_range": [24, 170], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Elysee", "name": "\u00c9lys\u00e9e", "id": 16717501, "id_str": "16717501", "indices": [0, 7]}, {"screen_name": "EmmanuelMacron", "name": "Emmanuel Macron", "id": 1976143068, "id_str": "1976143068", "indices": [8, 23]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/F2z7mnkNU9", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1101482749385428992", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "Elysee", "name": "\u00c9lys\u00e9e", "id": 16717501, "id_str": "16717501", "indices": [0, 7]}, {"screen_name": "EmmanuelMacron", "name": "Emmanuel Macron", "id": 1976143068, "id_str": "1976143068", "indices": [8, 23]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "fr", "timestamp_ms": "1551448926670"}, {"created_at": "Fri Mar 01 14:02:07 +0000 2019", "id": 1101482751050612736, "id_str": "1101482751050612736", "text": "Photos d\u2019exactions de Daech sur Twitter\u2009: le parquet requiert un proc\u00e8s contre Marine Le Pen FN !!!!! https://t.co/lPpOXzh4tB", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 276258476, "id_str": "276258476", "name": "ZZTop", "screen_name": "Lovman499Zz", "location": "France", "url": null, "description": "\u201cL'extr\u00eame exactitude est le sublime des sots.\u201d turgot", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1540, "friends_count": 2680, "listed_count": 36, "favourites_count": 85273, "statuses_count": 70696, "created_at": "Sun Apr 03 00:28:12 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "642D8B", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "65B0DA", "profile_sidebar_fill_color": "7AC3EE", "profile_text_color": "3D1957", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1097571891517276161/D_bwUN9q_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1097571891517276161/D_bwUN9q_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/276258476/1538685348", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/lPpOXzh4tB", "expanded_url": "https://www.ouest-france.fr/politique/marine-le-pen/photos-d-exactions-de-daech-sur-twitter-le-parquet-requiert-un-proces-contre-marine-le-pen-6242604", "display_url": "ouest-france.fr/politique/mari\u2026", "indices": [102, 125]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "fr", "timestamp_ms": "1551448927067"}, {"created_at": "Fri Mar 01 14:02:07 +0000 2019", "id": 1101482752279490563, "id_str": "1101482752279490563", "text": "RT @gilcamcom: Macron toujours courtois, mais ferme devant cette dame qui se qualifie de\u00a0\u00ab\u00a0privilegi\u00e8re\u00a0\u00bb...\nLe pr\u00e9sident de la R\u00e9publique\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 936351366, "id_str": "936351366", "name": "Jo lindien #StopGiletsJaunes \u26d4\ufe0f", "screen_name": "mg33800", "location": "Lyon, France", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 160, "friends_count": 100, "listed_count": 0, "favourites_count": 25094, "statuses_count": 8066, "created_at": "Fri Nov 09 07:52:14 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1097140074360291329/6KpEfXHN_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1097140074360291329/6KpEfXHN_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 01 12:12:21 +0000 2019", "id": 1101455130468196352, "id_str": "1101455130468196352", "text": "Macron toujours courtois, mais ferme devant cette dame qui se qualifie de\u00a0\u00ab\u00a0privilegi\u00e8re\u00a0\u00bb...\nLe pr\u00e9sident de la R\u00e9\u2026 https://t.co/SANkkrVZpP", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 409269482, "id_str": "409269482", "name": "camilleri", "screen_name": "gilcamcom", "location": null, "url": null, "description": "Senior ex dirigeant dans la Communication et les M\u00e9dias Suivi par Anne Roumanoff Pierre Lescure JP Mignard F Keller JF Rabilloud V\u00e9ronique Maurus No\u00eblle Lenoir", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1527, "friends_count": 3912, "listed_count": 3, "favourites_count": 72, "statuses_count": 18949, "created_at": "Thu Nov 10 14:13:15 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0099B9", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "profile_text_color": "3C3940", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/428901403797762048/GYtc__JX_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/428901403797762048/GYtc__JX_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/409269482/1391093084", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1101404621090840576, "quoted_status_id_str": "1101404621090840576", "quoted_status": {"created_at": "Fri Mar 01 08:51:39 +0000 2019", "id": 1101404621090840576, "id_str": "1101404621090840576", "text": "@GG_RMC @EmmanuelMacron Son \"show\" ?\nNon mais s\u00e9rieusement les @GG_RMC : vous utilisez des termes p\u00e9joratifs voire\u2026 https://t.co/fyHQju2Zkw", "display_text_range": [24, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1101393022418370560, "in_reply_to_status_id_str": "1101393022418370560", "in_reply_to_user_id": 114512948, "in_reply_to_user_id_str": "114512948", "in_reply_to_screen_name": "GG_RMC", "user": {"id": 2188044039, "id_str": "2188044039", "name": "Laurent SEGNIS #StopGiletsJaunes\u26d4\ufe0f", "screen_name": "LaurentSegnis", "location": "France", "url": null, "description": "Fondateur des #GiletsBleus , Mouvement citoyen contre les barrages des Gilets Jaunes. D\u00e9fense des libert\u00e9s fondamentales et des droits imprescriptibles.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 6268, "friends_count": 4963, "listed_count": 189, "favourites_count": 97916, "statuses_count": 82788, "created_at": "Tue Nov 19 22:44:05 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1100510521588097024/AmiXNagU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1100510521588097024/AmiXNagU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2188044039/1551217131", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@GG_RMC @EmmanuelMacron Son \"show\" ?\nNon mais s\u00e9rieusement les @GG_RMC : vous utilisez des termes p\u00e9joratifs voire d\u00e9pr\u00e9ciatifs pour orienter les r\u00e9ponses. Votre \"sondage\" qui n\u2019en est pas un est \u00e0 vomir.\nIl est urgent de se remettre en question ! @RMCinfo @GG_RMC", "display_text_range": [24, 264], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GG_RMC", "name": "Les Grandes Gueules", "id": 114512948, "id_str": "114512948", "indices": [0, 7]}, {"screen_name": "EmmanuelMacron", "name": "Emmanuel Macron", "id": 1976143068, "id_str": "1976143068", "indices": [8, 23]}, {"screen_name": "GG_RMC", "name": "Les Grandes Gueules", "id": 114512948, "id_str": "114512948", "indices": [63, 70]}, {"screen_name": "RMCinfo", "name": "RMC", "id": 123830541, "id_str": "123830541", "indices": [248, 256]}, {"screen_name": "GG_RMC", "name": "Les Grandes Gueules", "id": 114512948, "id_str": "114512948", "indices": [257, 264]}], "symbols": []}}, "quote_count": 3, "reply_count": 5, "retweet_count": 21, "favorite_count": 61, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/fyHQju2Zkw", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1101404621090840576", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [{"screen_name": "GG_RMC", "name": "Les Grandes Gueules", "id": 114512948, "id_str": "114512948", "indices": [0, 7]}, {"screen_name": "EmmanuelMacron", "name": "Emmanuel Macron", "id": 1976143068, "id_str": "1976143068", "indices": [8, 23]}, {"screen_name": "GG_RMC", "name": "Les Grandes Gueules", "id": 114512948, "id_str": "114512948", "indices": [63, 70]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "fr"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/IMyFYXAdzm", "expanded": "https://twitter.com/laurentsegnis/status/1101404621090840576", "display": "twitter.com/laurentsegnis/\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "Macron toujours courtois, mais ferme devant cette dame qui se qualifie de\u00a0\u00ab\u00a0privilegi\u00e8re\u00a0\u00bb...\nLe pr\u00e9sident de la R\u00e9publique par respect des Fran\u00e7ais et de sa fonction a tenu \u00e0 souligner que le D\u00e9bat national  n\u2019est pas un show t\u00e9l\u00e9vis\u00e9...! https://t.co/IMyFYXAdzm", "display_text_range": [0, 239], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/IMyFYXAdzm", "expanded_url": "https://twitter.com/laurentsegnis/status/1101404621090840576", "display_url": "twitter.com/laurentsegnis/\u2026", "indices": [240, 263]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 5, "favorite_count": 10, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/SANkkrVZpP", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1101455130468196352", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "fr"}, "quoted_status_id": 1101404621090840576, "quoted_status_id_str": "1101404621090840576", "quoted_status": {"created_at": "Fri Mar 01 08:51:39 +0000 2019", "id": 1101404621090840576, "id_str": "1101404621090840576", "text": "@GG_RMC @EmmanuelMacron Son \"show\" ?\nNon mais s\u00e9rieusement les @GG_RMC : vous utilisez des termes p\u00e9joratifs voire\u2026 https://t.co/fyHQju2Zkw", "display_text_range": [24, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1101393022418370560, "in_reply_to_status_id_str": "1101393022418370560", "in_reply_to_user_id": 114512948, "in_reply_to_user_id_str": "114512948", "in_reply_to_screen_name": "GG_RMC", "user": {"id": 2188044039, "id_str": "2188044039", "name": "Laurent SEGNIS #StopGiletsJaunes\u26d4\ufe0f", "screen_name": "LaurentSegnis", "location": "France", "url": null, "description": "Fondateur des #GiletsBleus , Mouvement citoyen contre les barrages des Gilets Jaunes. D\u00e9fense des libert\u00e9s fondamentales et des droits imprescriptibles.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 6268, "friends_count": 4963, "listed_count": 189, "favourites_count": 97916, "statuses_count": 82788, "created_at": "Tue Nov 19 22:44:05 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1100510521588097024/AmiXNagU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1100510521588097024/AmiXNagU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2188044039/1551217131", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@GG_RMC @EmmanuelMacron Son \"show\" ?\nNon mais s\u00e9rieusement les @GG_RMC : vous utilisez des termes p\u00e9joratifs voire d\u00e9pr\u00e9ciatifs pour orienter les r\u00e9ponses. Votre \"sondage\" qui n\u2019en est pas un est \u00e0 vomir.\nIl est urgent de se remettre en question ! @RMCinfo @GG_RMC", "display_text_range": [24, 264], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GG_RMC", "name": "Les Grandes Gueules", "id": 114512948, "id_str": "114512948", "indices": [0, 7]}, {"screen_name": "EmmanuelMacron", "name": "Emmanuel Macron", "id": 1976143068, "id_str": "1976143068", "indices": [8, 23]}, {"screen_name": "GG_RMC", "name": "Les Grandes Gueules", "id": 114512948, "id_str": "114512948", "indices": [63, 70]}, {"screen_name": "RMCinfo", "name": "RMC", "id": 123830541, "id_str": "123830541", "indices": [248, 256]}, {"screen_name": "GG_RMC", "name": "Les Grandes Gueules", "id": 114512948, "id_str": "114512948", "indices": [257, 264]}], "symbols": []}}, "quote_count": 3, "reply_count": 5, "retweet_count": 21, "favorite_count": 61, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/fyHQju2Zkw", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1101404621090840576", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [{"screen_name": "GG_RMC", "name": "Les Grandes Gueules", "id": 114512948, "id_str": "114512948", "indices": [0, 7]}, {"screen_name": "EmmanuelMacron", "name": "Emmanuel Macron", "id": 1976143068, "id_str": "1976143068", "indices": [8, 23]}, {"screen_name": "GG_RMC", "name": "Les Grandes Gueules", "id": 114512948, "id_str": "114512948", "indices": [63, 70]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "fr"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/IMyFYXAdzm", "expanded": "https://twitter.com/laurentsegnis/status/1101404621090840576", "display": "twitter.com/laurentsegnis/\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "gilcamcom", "name": "camilleri", "id": 409269482, "id_str": "409269482", "indices": [3, 13]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "fr", "timestamp_ms": "1551448927360"}, {"created_at": "Fri Mar 01 14:02:07 +0000 2019", "id": 1101482753978175488, "id_str": "1101482753978175488", "text": "@__Verlaine__ @lesRepublicains @laurentwauquiez Nous tenons bon et sommes fiers de nos id\u00e9es et de nos responsables\u2026 https://t.co/rYRWRySt2i", "display_text_range": [48, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1101467702621888512, "in_reply_to_status_id_str": "1101467702621888512", "in_reply_to_user_id": 494593786, "in_reply_to_user_id_str": "494593786", "in_reply_to_screen_name": "__Verlaine__", "user": {"id": 32836501, "id_str": "32836501", "name": "Katell HENRY #LR #LW #AvecBellamy", "screen_name": "katell8", "location": "Cherbourg-Octeville, France", "url": null, "description": "L'\u00e9lite de ce pays permet de faire et d\u00e9faire les modes suivant la maxime : je pense donc tu suis . P.Desproges.\n #LR #LW #NS. Adh\u00e9rente #LR.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1362, "friends_count": 937, "listed_count": 4, "favourites_count": 76978, "statuses_count": 81506, "created_at": "Sat Apr 18 08:57:54 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2192694391/becassine_7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2192694391/becassine_7_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@__Verlaine__ @lesRepublicains @laurentwauquiez Nous tenons bon et sommes fiers de nos id\u00e9es et de nos responsables actuels qui se donnent et font tout pour remonter la pente. Le travail paye et l'espoir rena\u00eet.  Bravo \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "display_text_range": [48, 222], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "__Verlaine__", "name": "Verlaine", "id": 494593786, "id_str": "494593786", "indices": [0, 13]}, {"screen_name": "lesRepublicains", "name": "les R\u00e9publicains", "id": 95455794, "id_str": "95455794", "indices": [14, 30]}, {"screen_name": "laurentwauquiez", "name": "Laurent Wauquiez", "id": 19438626, "id_str": "19438626", "indices": [31, 47]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rYRWRySt2i", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1101482753978175488", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "__Verlaine__", "name": "Verlaine", "id": 494593786, "id_str": "494593786", "indices": [0, 13]}, {"screen_name": "lesRepublicains", "name": "les R\u00e9publicains", "id": 95455794, "id_str": "95455794", "indices": [14, 30]}, {"screen_name": "laurentwauquiez", "name": "Laurent Wauquiez", "id": 19438626, "id_str": "19438626", "indices": [31, 47]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "fr", "timestamp_ms": "1551448927765"}]