[{"created_at": "Fri Mar 01 13:58:05 +0000 2019", "id": 1101481737526362112, "id_str": "1101481737526362112", "text": "RT @MediasUpr: \ud83d\udd34 F.#Asselineau une semaine avant le 1er rassemblement des #GiletsJaunes (10/11/18) : \n\n\u00ab On est un peu dans la situation d'\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3312195466, "id_str": "3312195466", "name": "ian", "screen_name": "fulei777", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 140, "friends_count": 298, "listed_count": 17, "favourites_count": 21756, "statuses_count": 22610, "created_at": "Sun Jun 07 17:39:36 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/607604986206416897/qJNsflnB_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/607604986206416897/qJNsflnB_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3312195466/1433803324", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Feb 28 12:10:48 +0000 2019", "id": 1101092350397501441, "id_str": "1101092350397501441", "text": "\ud83d\udd34 F.#Asselineau une semaine avant le 1er rassemblement des #GiletsJaunes (10/11/18) : \n\n\u00ab On est un peu dans la sit\u2026 https://t.co/wQN0UHFeFM", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1077875246684930048, "id_str": "1077875246684930048", "name": "\ud83d\udcfa \ud83c\udd84\ud83c\udd7f\ud83c\udd81 \ud83d\udcfd \ud83c\udd7c\u0116\ud83c\udd73\ud83c\udd78\ud83c\udd70\ud83c\udd82 \ud83d\udcfa", "screen_name": "MediasUpr", "location": null, "url": "http://www.upr.fr", "description": "\u27a1\ufe0f Courtes vid\u00e9os afin de partager au plus grand nombre les analyses de l'@UPR_officiel (compte non officiel ) https://www.youtube.com/user/UPRdiffusion", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 650, "friends_count": 1214, "listed_count": 5, "favourites_count": 223, "statuses_count": 273, "created_at": "Wed Dec 26 10:34:19 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1077903860369408000/GK5maYb__normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1077903860369408000/GK5maYb__normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1077875246684930048/1545828766", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\ud83d\udd34 F.#Asselineau une semaine avant le 1er rassemblement des #GiletsJaunes (10/11/18) : \n\n\u00ab On est un peu dans la situation d'avant 1789, les plus riches ne payaient pas les imp\u00f4ts, c'\u00e9taient les paysans, le tiers \u00e9tat ... \u00bb\n\n\u27a1\ufe0f #Frexit \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \u27a1\ufe0f #UPR \u2611\n\n#Europ\u00e9ennes2019 #UE #Europe https://t.co/wV5QKne5eI", "display_text_range": [0, 277], "entities": {"hashtags": [{"text": "Asselineau", "indices": [4, 15]}, {"text": "GiletsJaunes", "indices": [59, 72]}, {"text": "Frexit", "indices": [227, 234]}, {"text": "UPR", "indices": [241, 245]}, {"text": "Europ\u00e9ennes2019", "indices": [249, 265]}, {"text": "UE", "indices": [266, 269]}, {"text": "Europe", "indices": [270, 277]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1101092082830241792, "id_str": "1101092082830241792", "indices": [278, 301], "additional_media_info": {"monetizable": false}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1101092082830241792/pu/img/ImGRBzYhbvCN7_s1.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1101092082830241792/pu/img/ImGRBzYhbvCN7_s1.jpg", "url": "https://t.co/wV5QKne5eI", "display_url": "pic.twitter.com/wV5QKne5eI", "expanded_url": "https://twitter.com/MediasUpr/status/1101092350397501441/video/1", "type": "video", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 136933, "variants": [{"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1101092082830241792/pu/vid/1280x720/-zflt1UuXmYkBV-Y.mp4?tag=6"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1101092082830241792/pu/vid/320x180/cQZv2sMYEBikzoV3.mp4?tag=6"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1101092082830241792/pu/vid/640x360/5vGiomWNRVHkz6rb.mp4?tag=6"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1101092082830241792/pu/pl/7tDDLVLTHPgamdjH.m3u8?tag=6"}]}, "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1101092082830241792, "id_str": "1101092082830241792", "indices": [278, 301], "additional_media_info": {"monetizable": false}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1101092082830241792/pu/img/ImGRBzYhbvCN7_s1.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1101092082830241792/pu/img/ImGRBzYhbvCN7_s1.jpg", "url": "https://t.co/wV5QKne5eI", "display_url": "pic.twitter.com/wV5QKne5eI", "expanded_url": "https://twitter.com/MediasUpr/status/1101092350397501441/video/1", "type": "video", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 136933, "variants": [{"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1101092082830241792/pu/vid/1280x720/-zflt1UuXmYkBV-Y.mp4?tag=6"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1101092082830241792/pu/vid/320x180/cQZv2sMYEBikzoV3.mp4?tag=6"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1101092082830241792/pu/vid/640x360/5vGiomWNRVHkz6rb.mp4?tag=6"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1101092082830241792/pu/pl/7tDDLVLTHPgamdjH.m3u8?tag=6"}]}, "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 14, "reply_count": 12, "retweet_count": 216, "favorite_count": 321, "entities": {"hashtags": [{"text": "Asselineau", "indices": [4, 15]}, {"text": "GiletsJaunes", "indices": [59, 72]}], "urls": [{"url": "https://t.co/wQN0UHFeFM", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1101092350397501441", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Asselineau", "indices": [19, 30]}, {"text": "GiletsJaunes", "indices": [74, 87]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MediasUpr", "name": "\ud83d\udcfa \ud83c\udd84\ud83c\udd7f\ud83c\udd81 \ud83d\udcfd \ud83c\udd7c\u0116\ud83c\udd73\ud83c\udd78\ud83c\udd70\ud83c\udd82 \ud83d\udcfa", "id": 1077875246684930048, "id_str": "1077875246684930048", "indices": [3, 13]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "fr", "timestamp_ms": "1551448685424"}, {"created_at": "Fri Mar 01 13:58:05 +0000 2019", "id": 1101481739359264768, "id_str": "1101481739359264768", "text": "RT @Rightnews71: A retweeter en masse ! @UPR_Officiel et @UPR_Asselineau ne sont pas invit\u00e9s au 2 \u00e9missions t\u00e9l\u00e9vis\u00e9es sur les #Europeennes\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4338655462, "id_str": "4338655462", "name": "Michel Tmp", "screen_name": "MichelTmp", "location": null, "url": null, "description": "Citoyen. Pas besoin de sp\u00e9cifier ma profession ou ma position sociale pour en faire un argument d\u2019autorit\u00e9. Seul les faits et arguments comptent.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 43, "friends_count": 60, "listed_count": 0, "favourites_count": 1372, "statuses_count": 2373, "created_at": "Tue Dec 01 10:00:34 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/843119974231298048/Iznm6HHQ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/843119974231298048/Iznm6HHQ_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 01 09:54:15 +0000 2019", "id": 1101420376733728770, "id_str": "1101420376733728770", "text": "A retweeter en masse ! @UPR_Officiel et @UPR_Asselineau ne sont pas invit\u00e9s au 2 \u00e9missions t\u00e9l\u00e9vis\u00e9es sur les\u2026 https://t.co/jDfiYN1mZI", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 949692765625036802, "id_str": "949692765625036802", "name": "#LouisLeHardy", "screen_name": "Rightnews71", "location": "France", "url": null, "description": "L\u2019Union europ\u00e9enne c\u2019est la destruction des pays d\u2019Europe et de l\u2019ensemble des peuples. #frexit #france #upr http://upr.fr \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 268, "friends_count": 643, "listed_count": 3, "favourites_count": 2724, "statuses_count": 8673, "created_at": "Sat Jan 06 17:22:54 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1024628740985442304/R5i4Gory_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1024628740985442304/R5i4Gory_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/949692765625036802/1533125754", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "A retweeter en masse ! @UPR_Officiel et @UPR_Asselineau ne sont pas invit\u00e9s au 2 \u00e9missions t\u00e9l\u00e9vis\u00e9es sur les #Europeennes2019 alors que #upr compte + d\u2019adh\u00e9rents que EELV et le PCF ! #giletsjaunes @csaudiovisuel #politique #media #france #Frexit https://t.co/LvyvrprAmR", "display_text_range": [0, 270], "entities": {"hashtags": [{"text": "Europeennes2019", "indices": [110, 126]}, {"text": "upr", "indices": [137, 141]}, {"text": "giletsjaunes", "indices": [184, 197]}, {"text": "politique", "indices": [213, 223]}, {"text": "media", "indices": [224, 230]}, {"text": "france", "indices": [231, 238]}, {"text": "Frexit", "indices": [239, 246]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LvyvrprAmR", "expanded_url": "https://actu.orange.fr/politique/europeennes-2019-les-tetes-de-liste-reunies-dans-deux-emissions-televisees-magic-CNT000001dgrwW.amp#click=https://t.co/aRCVSRKMSP", "display_url": "actu.orange.fr/politique/euro\u2026", "indices": [247, 270]}], "user_mentions": [{"screen_name": "UPR_Officiel", "name": "UPR Officiel", "id": 1457314789, "id_str": "1457314789", "indices": [23, 36]}, {"screen_name": "UPR_Asselineau", "name": "Fran\u00e7ois Asselineau", "id": 200659061, "id_str": "200659061", "indices": [40, 55]}, {"screen_name": "csaudiovisuel", "name": "CSA", "id": 314480253, "id_str": "314480253", "indices": [198, 212]}], "symbols": []}}, "quote_count": 17, "reply_count": 21, "retweet_count": 106, "favorite_count": 62, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/jDfiYN1mZI", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1101420376733728770", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [111, 134]}], "user_mentions": [{"screen_name": "UPR_Officiel", "name": "UPR Officiel", "id": 1457314789, "id_str": "1457314789", "indices": [23, 36]}, {"screen_name": "UPR_Asselineau", "name": "Fran\u00e7ois Asselineau", "id": 200659061, "id_str": "200659061", "indices": [40, 55]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Rightnews71", "name": "#LouisLeHardy", "id": 949692765625036802, "id_str": "949692765625036802", "indices": [3, 15]}, {"screen_name": "UPR_Officiel", "name": "UPR Officiel", "id": 1457314789, "id_str": "1457314789", "indices": [40, 53]}, {"screen_name": "UPR_Asselineau", "name": "Fran\u00e7ois Asselineau", "id": 200659061, "id_str": "200659061", "indices": [57, 72]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "fr", "timestamp_ms": "1551448685861"}, {"created_at": "Fri Mar 01 13:58:07 +0000 2019", "id": 1101481746263142400, "id_str": "1101481746263142400", "text": "RT @PlatonSbastien: @MLP_officiel Il n'y a pas de mal \u00e0 se d\u00e9guiser pour c\u00e9l\u00e9brer le drapeau auquel on adh\u00e8re, n'est-ce pas ? https://t.co/\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 75639868, "id_str": "75639868", "name": "EtienneMarc", "screen_name": "EtienneMarc", "location": "Europe", "url": null, "description": "Expatri\u00e9 \u00e0 Bruxelles par amour. Cycliste activiste (ou inverse).\r\nEntre les milieux europ\u00e9ens et la politique fran\u00e7aise, le surr\u00e9alisme belge a toute sa place !", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2026, "friends_count": 1747, "listed_count": 119, "favourites_count": 532, "statuses_count": 47904, "created_at": "Sat Sep 19 20:52:36 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C6E2EE", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1F98C7", "profile_sidebar_border_color": "C6E2EE", "profile_sidebar_fill_color": "DAECF4", "profile_text_color": "663B12", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1357597245/images_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1357597245/images_normal.jpg", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 01 08:35:08 +0000 2019", "id": 1101400465353383936, "id_str": "1101400465353383936", "text": "@MLP_officiel Il n'y a pas de mal \u00e0 se d\u00e9guiser pour c\u00e9l\u00e9brer le drapeau auquel on adh\u00e8re, n'est-ce pas ? https://t.co/bC6KduAJht", "display_text_range": [14, 129], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1101394342755909632, "in_reply_to_status_id_str": "1101394342755909632", "in_reply_to_user_id": 217749896, "in_reply_to_user_id_str": "217749896", "in_reply_to_screen_name": "MLP_officiel", "user": {"id": 1008905263, "id_str": "1008905263", "name": "S\u00e9bastien Platon", "screen_name": "PlatonSbastien", "location": "Pessac, France", "url": "https://univ-bordeaux.academia.edu/S\u00e9bastienPlaton", "description": "Professor of Public Law at Bordeaux University. Specialises in European constitutional Law.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 618, "friends_count": 773, "listed_count": 12, "favourites_count": 1685, "statuses_count": 1318, "created_at": "Thu Dec 13 14:07:09 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1015259533722247169/TB0qWLLS_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1015259533722247169/TB0qWLLS_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 855347655093833728, "quoted_status_id_str": "855347655093833728", "quoted_status": {"created_at": "Fri Apr 21 09:09:07 +0000 2017", "id": 855347655093833728, "id_str": "855347655093833728", "text": "French candidate Marine Le Pen holding Russian Navy Flag, wearing Soviet WW2 soldier hat probably during her recent\u2026 https://t.co/nwvVpjpj05", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://tapbots.com/tweetbot\" rel=\"nofollow\">Tweetbot for i\u039fS</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 295216750, "id_str": "295216750", "name": "English Russia", "screen_name": "EnglishRussia1", "location": null, "url": "http://englishrussia.com", "description": "Daily pics and news from Russia. Follow immediately.", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 72113, "friends_count": 0, "listed_count": 1096, "favourites_count": 2823, "statuses_count": 27816, "created_at": "Sun May 08 15:58:00 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1349506047/EnglishRussia_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349506047/EnglishRussia_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/295216750/1420088754", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "French candidate Marine Le Pen holding Russian Navy Flag, wearing Soviet WW2 soldier hat probably during her recent visit to Moscow https://t.co/wP3LcMb4ST", "display_text_range": [0, 131], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 855347645010903040, "id_str": "855347645010903040", "indices": [132, 155], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C97OJrxXgAA5oiP.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C97OJrxXgAA5oiP.jpg", "url": "https://t.co/wP3LcMb4ST", "display_url": "pic.twitter.com/wP3LcMb4ST", "expanded_url": "https://twitter.com/EnglishRussia1/status/855347655093833728/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 600, "h": 498, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 498, "resize": "fit"}, "small": {"w": 600, "h": 498, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 855347645010903040, "id_str": "855347645010903040", "indices": [132, 155], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C97OJrxXgAA5oiP.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C97OJrxXgAA5oiP.jpg", "url": "https://t.co/wP3LcMb4ST", "display_url": "pic.twitter.com/wP3LcMb4ST", "expanded_url": "https://twitter.com/EnglishRussia1/status/855347655093833728/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 600, "h": 498, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 498, "resize": "fit"}, "small": {"w": 600, "h": 498, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 39, "reply_count": 19, "retweet_count": 178, "favorite_count": 155, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/nwvVpjpj05", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/855347655093833728", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "en"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/bC6KduAJht", "expanded": "https://twitter.com/EnglishRussia1/status/855347655093833728", "display": "twitter.com/EnglishRussia1\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 1, "reply_count": 4, "retweet_count": 12, "favorite_count": 52, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/bC6KduAJht", "expanded_url": "https://twitter.com/EnglishRussia1/status/855347655093833728", "display_url": "twitter.com/EnglishRussia1\u2026", "indices": [106, 129]}], "user_mentions": [{"screen_name": "MLP_officiel", "name": "Marine Le Pen", "id": 217749896, "id_str": "217749896", "indices": [0, 13]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "fr"}, "quoted_status_id": 855347655093833728, "quoted_status_id_str": "855347655093833728", "quoted_status": {"created_at": "Fri Apr 21 09:09:07 +0000 2017", "id": 855347655093833728, "id_str": "855347655093833728", "text": "French candidate Marine Le Pen holding Russian Navy Flag, wearing Soviet WW2 soldier hat probably during her recent\u2026 https://t.co/nwvVpjpj05", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://tapbots.com/tweetbot\" rel=\"nofollow\">Tweetbot for i\u039fS</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 295216750, "id_str": "295216750", "name": "English Russia", "screen_name": "EnglishRussia1", "location": null, "url": "http://englishrussia.com", "description": "Daily pics and news from Russia. Follow immediately.", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 72113, "friends_count": 0, "listed_count": 1096, "favourites_count": 2823, "statuses_count": 27816, "created_at": "Sun May 08 15:58:00 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1349506047/EnglishRussia_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349506047/EnglishRussia_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/295216750/1420088754", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "French candidate Marine Le Pen holding Russian Navy Flag, wearing Soviet WW2 soldier hat probably during her recent visit to Moscow https://t.co/wP3LcMb4ST", "display_text_range": [0, 131], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 855347645010903040, "id_str": "855347645010903040", "indices": [132, 155], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C97OJrxXgAA5oiP.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C97OJrxXgAA5oiP.jpg", "url": "https://t.co/wP3LcMb4ST", "display_url": "pic.twitter.com/wP3LcMb4ST", "expanded_url": "https://twitter.com/EnglishRussia1/status/855347655093833728/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 600, "h": 498, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 498, "resize": "fit"}, "small": {"w": 600, "h": 498, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 855347645010903040, "id_str": "855347645010903040", "indices": [132, 155], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C97OJrxXgAA5oiP.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C97OJrxXgAA5oiP.jpg", "url": "https://t.co/wP3LcMb4ST", "display_url": "pic.twitter.com/wP3LcMb4ST", "expanded_url": "https://twitter.com/EnglishRussia1/status/855347655093833728/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 600, "h": 498, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 600, "h": 498, "resize": "fit"}, "small": {"w": 600, "h": 498, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 39, "reply_count": 19, "retweet_count": 178, "favorite_count": 155, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/nwvVpjpj05", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/855347655093833728", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "en"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/bC6KduAJht", "expanded": "https://twitter.com/EnglishRussia1/status/855347655093833728", "display": "twitter.com/EnglishRussia1\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PlatonSbastien", "name": "S\u00e9bastien Platon", "id": 1008905263, "id_str": "1008905263", "indices": [3, 18]}, {"screen_name": "MLP_officiel", "name": "Marine Le Pen", "id": 217749896, "id_str": "217749896", "indices": [20, 33]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "fr", "timestamp_ms": "1551448687507"}, {"created_at": "Fri Mar 01 13:58:08 +0000 2019", "id": 1101481750105075712, "id_str": "1101481750105075712", "text": "RT @mfrancois69: Quant tu te barres au lieu d'\u00e9couter la r\u00e9ponse ou les \u00e9changes et que tu viens d\u00e9noncer l'absence de dialogue, heureuseme\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3222623040, "id_str": "3222623040", "name": "Oediperoi \ud83d\udc1f", "screen_name": "oediperoi1", "location": null, "url": null, "description": "en rodage", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 756, "friends_count": 2870, "listed_count": 76, "favourites_count": 56103, "statuses_count": 82636, "created_at": "Thu May 21 19:17:24 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/779264466970091520/yNT4lesB_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/779264466970091520/yNT4lesB_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3222623040/1544887702", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 01 08:23:42 +0000 2019", "id": 1101397587519782913, "id_str": "1101397587519782913", "text": "Quant tu te barres au lieu d'\u00e9couter la r\u00e9ponse ou les \u00e9changes et que tu viens d\u00e9noncer l'absence de dialogue, heu\u2026 https://t.co/XvWk7BKLne", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 155513541, "id_str": "155513541", "name": "mathieu francois", "screen_name": "mfrancois69", "location": "Lyon, France", "url": null, "description": "Compte personnel", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 176, "friends_count": 358, "listed_count": 8, "favourites_count": 8665, "statuses_count": 16752, "created_at": "Mon Jun 14 10:15:30 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/999189593424457729/njlwKy4S_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/999189593424457729/njlwKy4S_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1101253129591554050, "quoted_status_id_str": "1101253129591554050", "quoted_status": {"created_at": "Thu Feb 28 22:49:41 +0000 2019", "id": 1101253129591554050, "id_str": "1101253129591554050", "text": "\u00ab Dans ces grands d\u00e9bats, il n'y a pas d'\u00e9changes \u00bb, d\u00e9plore la\u00a0gilet jaune qui a pris\u00a0Macron \u00e0 partie\u2026 https://t.co/FL2FCyzjPH", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://www.echobox.com\" rel=\"nofollow\">Echobox Social</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 133663801, "id_str": "133663801", "name": "BFMTV", "screen_name": "BFMTV", "location": "France", "url": "http://www.bfmtv.com", "description": "Premi\u00e8re sur l'info. Retrouvez-nous sur Snapchat/Instagram \u27a1 bfmtv", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 2417782, "friends_count": 566, "listed_count": 9394, "favourites_count": 320, "statuses_count": 352849, "created_at": "Fri Apr 16 09:55:26 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1277C9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1277C9", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875692216261455872/2EVLdxPZ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875692216261455872/2EVLdxPZ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/133663801/1550848111", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u00ab Dans ces grands d\u00e9bats, il n'y a pas d'\u00e9changes \u00bb, d\u00e9plore la\u00a0gilet jaune qui a pris\u00a0Macron \u00e0 partie https://t.co/2I5ofEOgJR https://t.co/mn4zAmSMQS", "display_text_range": [0, 126], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/2I5ofEOgJR", "expanded_url": "https://www.bfmtv.com/politique/dans-ces-grands-debats-il-n-y-a-pas-d-echanges-deplore-lagilet-jaune-qui-a-prismacron-a-partie-1642009.html#utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1551394049", "display_url": "bfmtv.com/politique/dans\u2026", "indices": [103, 126]}], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1101253126148050945, "id_str": "1101253126148050945", "indices": [127, 150], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D0hv4i_X0AECWm9.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D0hv4i_X0AECWm9.jpg", "url": "https://t.co/mn4zAmSMQS", "display_url": "pic.twitter.com/mn4zAmSMQS", "expanded_url": "https://twitter.com/BFMTV/status/1101253129591554050/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1024, "h": 576, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1024, "h": 576, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1101253126148050945, "id_str": "1101253126148050945", "indices": [127, 150], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D0hv4i_X0AECWm9.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D0hv4i_X0AECWm9.jpg", "url": "https://t.co/mn4zAmSMQS", "display_url": "pic.twitter.com/mn4zAmSMQS", "expanded_url": "https://twitter.com/BFMTV/status/1101253129591554050/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1024, "h": 576, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1024, "h": 576, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 24, "reply_count": 119, "retweet_count": 44, "favorite_count": 50, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/FL2FCyzjPH", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1101253129591554050", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [104, 127]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "fr"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/NxF0X7NnSG", "expanded": "https://twitter.com/BFMTV/status/1101253129591554050", "display": "twitter.com/BFMTV/status/1\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "Quant tu te barres au lieu d'\u00e9couter la r\u00e9ponse ou les \u00e9changes et que tu viens d\u00e9noncer l'absence de dialogue, heureusement que @BFMTV est l\u00e0 pour ta connerie... les femmes pr\u00e9sentes hier et parlant cancer vous remercie pauvre hypocrite. https://t.co/NxF0X7NnSG", "display_text_range": [0, 238], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/NxF0X7NnSG", "expanded_url": "https://twitter.com/BFMTV/status/1101253129591554050", "display_url": "twitter.com/BFMTV/status/1\u2026", "indices": [239, 262]}], "user_mentions": [{"screen_name": "BFMTV", "name": "BFMTV", "id": 133663801, "id_str": "133663801", "indices": [129, 135]}], "symbols": []}}, "quote_count": 9, "reply_count": 14, "retweet_count": 80, "favorite_count": 174, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/XvWk7BKLne", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1101397587519782913", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "fr"}, "quoted_status_id": 1101253129591554050, "quoted_status_id_str": "1101253129591554050", "quoted_status": {"created_at": "Thu Feb 28 22:49:41 +0000 2019", "id": 1101253129591554050, "id_str": "1101253129591554050", "text": "\u00ab Dans ces grands d\u00e9bats, il n'y a pas d'\u00e9changes \u00bb, d\u00e9plore la\u00a0gilet jaune qui a pris\u00a0Macron \u00e0 partie\u2026 https://t.co/FL2FCyzjPH", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://www.echobox.com\" rel=\"nofollow\">Echobox Social</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 133663801, "id_str": "133663801", "name": "BFMTV", "screen_name": "BFMTV", "location": "France", "url": "http://www.bfmtv.com", "description": "Premi\u00e8re sur l'info. Retrouvez-nous sur Snapchat/Instagram \u27a1 bfmtv", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 2417782, "friends_count": 566, "listed_count": 9394, "favourites_count": 320, "statuses_count": 352849, "created_at": "Fri Apr 16 09:55:26 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1277C9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1277C9", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875692216261455872/2EVLdxPZ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875692216261455872/2EVLdxPZ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/133663801/1550848111", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u00ab Dans ces grands d\u00e9bats, il n'y a pas d'\u00e9changes \u00bb, d\u00e9plore la\u00a0gilet jaune qui a pris\u00a0Macron \u00e0 partie https://t.co/2I5ofEOgJR https://t.co/mn4zAmSMQS", "display_text_range": [0, 126], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/2I5ofEOgJR", "expanded_url": "https://www.bfmtv.com/politique/dans-ces-grands-debats-il-n-y-a-pas-d-echanges-deplore-lagilet-jaune-qui-a-prismacron-a-partie-1642009.html#utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1551394049", "display_url": "bfmtv.com/politique/dans\u2026", "indices": [103, 126]}], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1101253126148050945, "id_str": "1101253126148050945", "indices": [127, 150], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D0hv4i_X0AECWm9.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D0hv4i_X0AECWm9.jpg", "url": "https://t.co/mn4zAmSMQS", "display_url": "pic.twitter.com/mn4zAmSMQS", "expanded_url": "https://twitter.com/BFMTV/status/1101253129591554050/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1024, "h": 576, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1024, "h": 576, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1101253126148050945, "id_str": "1101253126148050945", "indices": [127, 150], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D0hv4i_X0AECWm9.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D0hv4i_X0AECWm9.jpg", "url": "https://t.co/mn4zAmSMQS", "display_url": "pic.twitter.com/mn4zAmSMQS", "expanded_url": "https://twitter.com/BFMTV/status/1101253129591554050/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1024, "h": 576, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1024, "h": 576, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 24, "reply_count": 119, "retweet_count": 44, "favorite_count": 50, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/FL2FCyzjPH", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1101253129591554050", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [104, 127]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "fr"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/NxF0X7NnSG", "expanded": "https://twitter.com/BFMTV/status/1101253129591554050", "display": "twitter.com/BFMTV/status/1\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "mfrancois69", "name": "mathieu francois", "id": 155513541, "id_str": "155513541", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "fr", "timestamp_ms": "1551448688423"}, {"created_at": "Fri Mar 01 13:58:08 +0000 2019", "id": 1101481751954837505, "id_str": "1101481751954837505", "text": "RT @titispong: Jupp\u00e9 qui va entrer au conseil constitutionnel fait campagne pour #Macron.\n\nLes cha\u00eenes TV qui diffusent en permanence le \"M\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145995544, "id_str": "1145995544", "name": "HomoSapiens aka Macuilxochitl \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "screen_name": "pouceopposable", "location": "VOUS SUIT.  Planet e@rth ", "url": null, "description": "HumanAfterAll / le Coeur bat tjrs \u00e0 Gauche \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7/ anti #FN ! #LGBT #Science #Darwin \ud83d\udc18\ud83d\udc33\ud83d\udc2f\ud83d\udc2c #\u00e9colo #cin\u00e9ma #s\u00e9ries #tourism #Paris4Dummies/ droito-bloqu\u00e9:) #MI5", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 4281, "friends_count": 5001, "listed_count": 644, "favourites_count": 584895, "statuses_count": 283463, "created_at": "Sun Feb 03 19:17:42 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000134670126/ed550d159102e024ba23a6740b812ca4_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000134670126/ed550d159102e024ba23a6740b812ca4_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1145995544/1397913348", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 01 12:08:49 +0000 2019", "id": 1101454240554328064, "id_str": "1101454240554328064", "text": "Jupp\u00e9 qui va entrer au conseil constitutionnel fait campagne pour #Macron.\n\nLes cha\u00eenes TV qui diffusent en permane\u2026 https://t.co/iX6eEjF9IN", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 903649996884635652, "id_str": "903649996884635652", "name": "titispong", "screen_name": "titispong", "location": "Europe", "url": "http://www.titispong.unblog.fr", "description": "Professeur, blogeur amateur", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1707, "friends_count": 3073, "listed_count": 7, "favourites_count": 9841, "statuses_count": 8082, "created_at": "Fri Sep 01 16:05:23 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/904025315382579202/60l5Cd93_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/904025315382579202/60l5Cd93_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/903649996884635652/1504364269", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Jupp\u00e9 qui va entrer au conseil constitutionnel fait campagne pour #Macron.\n\nLes cha\u00eenes TV qui diffusent en permanence le \"Macron Show\"\n\nUn ministre qui critique le fait que le parlement contr\u00f4le l'action de l\u2019ex\u00e9cutif....\n\nIl s'est pass\u00e9 quoi en France?", "display_text_range": [0, 254], "entities": {"hashtags": [{"text": "Macron", "indices": [66, 73]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 3, "retweet_count": 7, "favorite_count": 9, "entities": {"hashtags": [{"text": "Macron", "indices": [66, 73]}], "urls": [{"url": "https://t.co/iX6eEjF9IN", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1101454240554328064", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Macron", "indices": [81, 88]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "titispong", "name": "titispong", "id": 903649996884635652, "id_str": "903649996884635652", "indices": [3, 13]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "fr", "timestamp_ms": "1551448688864"}, {"created_at": "Fri Mar 01 13:58:09 +0000 2019", "id": 1101481753615699968, "id_str": "1101481753615699968", "text": "RT @JeanMessiha: La Hollande \u00e0 l'assaut du groupe #AirFrance sous l\u2019\u0153il ahuri de nos \u00e9lites branquignoles.\nIls craignent des repr\u00e9sailles \u00e9\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 492577907, "id_str": "492577907", "name": "\u0646 (matricule 5450)", "screen_name": "PatriotaFrances", "location": "Hongrie", "url": null, "description": "\u00c9tudiant! \u00c0 droite toute. Suivi par @MLP_officiel", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 552, "friends_count": 1346, "listed_count": 23, "favourites_count": 3444, "statuses_count": 25847, "created_at": "Tue Feb 14 21:49:04 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "3B94D9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "DD2E44", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/932358760571555845/lkIaOD-t_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/932358760571555845/lkIaOD-t_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/492577907/1547567643", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 01 13:04:42 +0000 2019", "id": 1101468301937524736, "id_str": "1101468301937524736", "text": "La Hollande \u00e0 l'assaut du groupe #AirFrance sous l\u2019\u0153il ahuri de nos \u00e9lites branquignoles.\nIls craignent des repr\u00e9sa\u2026 https://t.co/uYXNxVsbje", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 456777022, "id_str": "456777022", "name": "Jean MESSIHA", "screen_name": "JeanMessiha", "location": "Ile-de-France, France", "url": "http://jean.messiha.over-blog.com", "description": "Membre du Bureau National du @RNational_off, D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 National \u00ab \u00c9tudes et Argumentaires \u00bb. Venu d\u2019ailleurs, devenu d\u2019ici.      Vive la France ! \u2764\ufe0f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 25219, "friends_count": 1509, "listed_count": 200, "favourites_count": 30299, "statuses_count": 22850, "created_at": "Fri Jan 06 17:03:51 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1013433277829599232/GjSSy1Fx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1013433277829599232/GjSSy1Fx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/456777022/1510933730", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "La Hollande \u00e0 l'assaut du groupe #AirFrance sous l\u2019\u0153il ahuri de nos \u00e9lites branquignoles.\nIls craignent des repr\u00e9sailles \u00e9trang\u00e8res \u00e0 la moindre d\u00e9cision et assistent en gros nazes \u00e0 notre d\u00e9pe\u00e7age.\nVous imaginez @MLP_officiel laisser faire cela ? Jamais !\nhttps://t.co/80XCweG3N5", "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [{"text": "AirFrance", "indices": [33, 43]}], "urls": [{"url": "https://t.co/80XCweG3N5", "expanded_url": "https://www.capital.fr/entreprises-marches/les-pays-bas-disent-avoir-12-68-dair-france-klm-veulent-monter-1329322", "display_url": "capital.fr/entreprises-ma\u2026", "indices": [257, 280]}], "user_mentions": [{"screen_name": "MLP_officiel", "name": "Marine Le Pen", "id": 217749896, "id_str": "217749896", "indices": [213, 226]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 4, "retweet_count": 15, "favorite_count": 14, "entities": {"hashtags": [{"text": "AirFrance", "indices": [33, 43]}], "urls": [{"url": "https://t.co/uYXNxVsbje", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1101468301937524736", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "AirFrance", "indices": [50, 60]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "JeanMessiha", "name": "Jean MESSIHA", "id": 456777022, "id_str": "456777022", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "fr", "timestamp_ms": "1551448689260"}, {"created_at": "Fri Mar 01 13:58:09 +0000 2019", "id": 1101481753682821120, "id_str": "1101481753682821120", "text": "RT @conte_mick: '' c'est mon show je viens pas me faire chier au milieu de la populace s\u00e9lectionn\u00e9e pour ensuite me faire piquer la vedette\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 409934118, "id_str": "409934118", "name": "\u03c6 Petit Faucon \u03c6", "screen_name": "LePetitFaucon", "location": null, "url": null, "description": "\u03c6 Insoumis \u03c6", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1076, "friends_count": 1692, "listed_count": 27, "favourites_count": 40908, "statuses_count": 42490, "created_at": "Fri Nov 11 12:20:26 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1633488034/petit_faucon_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1633488034/petit_faucon_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 01 09:36:26 +0000 2019", "id": 1101415892007694336, "id_str": "1101415892007694336", "text": "'' c'est mon show je viens pas me faire chier au milieu de la populace s\u00e9lectionn\u00e9e pour ensuite me faire piquer la\u2026 https://t.co/dOR7LQSTKv", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 474316779, "id_str": "474316779", "name": "mick\ud83d\udc1d\ud83d\udc1d", "screen_name": "conte_mick", "location": "Lorraine/Venezia", "url": null, "description": "jeune tonton Gauchiste\u270a\ud83c\udffb. J'ai plus d'indulgence pour les gens qui croient au p\u00e8re no\u00ebl que pour ceux qui croient en dieu. Pro Europe sociale, anti-UE", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2525, "friends_count": 1214, "listed_count": 155, "favourites_count": 1985, "statuses_count": 198623, "created_at": "Wed Jan 25 21:37:54 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "709397", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "FF3300", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "999999", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1071419730966315008/Ibp1asyw_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1071419730966315008/Ibp1asyw_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/474316779/1525199895", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1101213649635549186, "quoted_status_id_str": "1101213649635549186", "quoted_status": {"created_at": "Thu Feb 28 20:12:48 +0000 2019", "id": 1101213649635549186, "id_str": "1101213649635549186", "text": "Grand D\u00e9bat \u00e0 Pessac : Emmanuel Macron a \u00e9t\u00e9 interpell\u00e9 par une Gilet Jaune qui est ensuite all\u00e9e r\u00e9pondre aux ques\u2026 https://t.co/g8QFYvrzr5", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 18396319, "id_str": "18396319", "name": "CNEWS", "screen_name": "CNEWS", "location": "France", "url": "https://www.cnews.fr/", "description": "Une cha\u00eene TV d\u2019information en continu, un quotidien gratuit, un site Internet et une appli mobile pour suivre toute l\u2019actualit\u00e9 en France et dans le monde...", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 1299671, "friends_count": 653, "listed_count": 5969, "favourites_count": 118, "statuses_count": 212496, "created_at": "Fri Dec 26 22:07:32 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FFE500", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/988709881732616192/RLdsvipW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/988709881732616192/RLdsvipW_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/18396319/1524640221", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Grand D\u00e9bat \u00e0 Pessac : Emmanuel Macron a \u00e9t\u00e9 interpell\u00e9 par une Gilet Jaune qui est ensuite all\u00e9e r\u00e9pondre aux questions des m\u00e9dias, ce qui n'a pas plu au pr\u00e9sident de la R\u00e9publique https://t.co/WAv2EwJSom", "display_text_range": [0, 181], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1101213095526060033, "id_str": "1101213095526060033", "indices": [182, 205], "additional_media_info": {"title": "", "description": "", "embeddable": true, "monetizable": false}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1101213095526060033/img/_CdAuYfEU6qIE3S7.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1101213095526060033/img/_CdAuYfEU6qIE3S7.jpg", "url": "https://t.co/WAv2EwJSom", "display_url": "pic.twitter.com/WAv2EwJSom", "expanded_url": "https://twitter.com/CNEWS/status/1101213649635549186/video/1", "type": "video", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 98360, "variants": [{"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1101213095526060033/vid/1280x720/zXEle5I7XiQEmbIq.mp4?tag=9"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1101213095526060033/pl/6g62k8lQJOEFXQ6p.m3u8?tag=9"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1101213095526060033/vid/320x180/7SH5yTiqbrBkXyEV.mp4?tag=9"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1101213095526060033/vid/640x360/4pUEDYpO6C2__Ex_.mp4?tag=9"}]}, "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1101213095526060033, "id_str": "1101213095526060033", "indices": [182, 205], "additional_media_info": {"title": "", "description": "", "embeddable": true, "monetizable": false}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1101213095526060033/img/_CdAuYfEU6qIE3S7.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1101213095526060033/img/_CdAuYfEU6qIE3S7.jpg", "url": "https://t.co/WAv2EwJSom", "display_url": "pic.twitter.com/WAv2EwJSom", "expanded_url": "https://twitter.com/CNEWS/status/1101213649635549186/video/1", "type": "video", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 98360, "variants": [{"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1101213095526060033/vid/1280x720/zXEle5I7XiQEmbIq.mp4?tag=9"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1101213095526060033/pl/6g62k8lQJOEFXQ6p.m3u8?tag=9"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1101213095526060033/vid/320x180/7SH5yTiqbrBkXyEV.mp4?tag=9"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1101213095526060033/vid/640x360/4pUEDYpO6C2__Ex_.mp4?tag=9"}]}, "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 237, "reply_count": 510, "retweet_count": 538, "favorite_count": 764, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/g8QFYvrzr5", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1101213649635549186", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "fr"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/C4vRWq3SMC", "expanded": "https://twitter.com/CNEWS/status/1101213649635549186", "display": "twitter.com/CNEWS/status/1\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "'' c'est mon show je viens pas me faire chier au milieu de la populace s\u00e9lectionn\u00e9e pour ensuite me faire piquer la vedette par une idiote de gilet jaune '' https://t.co/C4vRWq3SMC", "display_text_range": [0, 156], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/C4vRWq3SMC", "expanded_url": "https://twitter.com/CNEWS/status/1101213649635549186", "display_url": "twitter.com/CNEWS/status/1\u2026", "indices": [157, 180]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 7, "favorite_count": 14, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/dOR7LQSTKv", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1101415892007694336", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "fr"}, "quoted_status_id": 1101213649635549186, "quoted_status_id_str": "1101213649635549186", "quoted_status": {"created_at": "Thu Feb 28 20:12:48 +0000 2019", "id": 1101213649635549186, "id_str": "1101213649635549186", "text": "Grand D\u00e9bat \u00e0 Pessac : Emmanuel Macron a \u00e9t\u00e9 interpell\u00e9 par une Gilet Jaune qui est ensuite all\u00e9e r\u00e9pondre aux ques\u2026 https://t.co/g8QFYvrzr5", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 18396319, "id_str": "18396319", "name": "CNEWS", "screen_name": "CNEWS", "location": "France", "url": "https://www.cnews.fr/", "description": "Une cha\u00eene TV d\u2019information en continu, un quotidien gratuit, un site Internet et une appli mobile pour suivre toute l\u2019actualit\u00e9 en France et dans le monde...", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 1299671, "friends_count": 653, "listed_count": 5969, "favourites_count": 118, "statuses_count": 212496, "created_at": "Fri Dec 26 22:07:32 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FFE500", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/988709881732616192/RLdsvipW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/988709881732616192/RLdsvipW_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/18396319/1524640221", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Grand D\u00e9bat \u00e0 Pessac : Emmanuel Macron a \u00e9t\u00e9 interpell\u00e9 par une Gilet Jaune qui est ensuite all\u00e9e r\u00e9pondre aux questions des m\u00e9dias, ce qui n'a pas plu au pr\u00e9sident de la R\u00e9publique https://t.co/WAv2EwJSom", "display_text_range": [0, 181], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1101213095526060033, "id_str": "1101213095526060033", "indices": [182, 205], "additional_media_info": {"title": "", "description": "", "embeddable": true, "monetizable": false}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1101213095526060033/img/_CdAuYfEU6qIE3S7.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1101213095526060033/img/_CdAuYfEU6qIE3S7.jpg", "url": "https://t.co/WAv2EwJSom", "display_url": "pic.twitter.com/WAv2EwJSom", "expanded_url": "https://twitter.com/CNEWS/status/1101213649635549186/video/1", "type": "video", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 98360, "variants": [{"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1101213095526060033/vid/1280x720/zXEle5I7XiQEmbIq.mp4?tag=9"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1101213095526060033/pl/6g62k8lQJOEFXQ6p.m3u8?tag=9"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1101213095526060033/vid/320x180/7SH5yTiqbrBkXyEV.mp4?tag=9"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1101213095526060033/vid/640x360/4pUEDYpO6C2__Ex_.mp4?tag=9"}]}, "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1101213095526060033, "id_str": "1101213095526060033", "indices": [182, 205], "additional_media_info": {"title": "", "description": "", "embeddable": true, "monetizable": false}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1101213095526060033/img/_CdAuYfEU6qIE3S7.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1101213095526060033/img/_CdAuYfEU6qIE3S7.jpg", "url": "https://t.co/WAv2EwJSom", "display_url": "pic.twitter.com/WAv2EwJSom", "expanded_url": "https://twitter.com/CNEWS/status/1101213649635549186/video/1", "type": "video", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 98360, "variants": [{"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1101213095526060033/vid/1280x720/zXEle5I7XiQEmbIq.mp4?tag=9"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1101213095526060033/pl/6g62k8lQJOEFXQ6p.m3u8?tag=9"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1101213095526060033/vid/320x180/7SH5yTiqbrBkXyEV.mp4?tag=9"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1101213095526060033/vid/640x360/4pUEDYpO6C2__Ex_.mp4?tag=9"}]}, "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 237, "reply_count": 510, "retweet_count": 538, "favorite_count": 764, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/g8QFYvrzr5", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1101213649635549186", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "fr"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/C4vRWq3SMC", "expanded": "https://twitter.com/CNEWS/status/1101213649635549186", "display": "twitter.com/CNEWS/status/1\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "conte_mick", "name": "mick\ud83d\udc1d\ud83d\udc1d", "id": 474316779, "id_str": "474316779", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "fr", "timestamp_ms": "1551448689276"}, {"created_at": "Fri Mar 01 13:58:09 +0000 2019", "id": 1101481754907553792, "id_str": "1101481754907553792", "text": "RT @CerdagneFrance: La semaine prochaine, #Macron rencontrera fortuitement les unijambistes et les femmes \u00e0 barbe. Il pratiquera aussi quel\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1257832375, "id_str": "1257832375", "name": "L\u00e9a", "screen_name": "lea_JactaEst", "location": null, "url": null, "description": "N\u00e9e dans un pays qui s'appelait la France. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \u0646 \u271d", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 609, "friends_count": 867, "listed_count": 9, "favourites_count": 4092, "statuses_count": 8647, "created_at": "Sun Mar 10 19:51:36 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "01000A", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/666391992272855041/HbXjqRx7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/666391992272855041/HbXjqRx7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1257832375/1447715206", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 01 10:55:42 +0000 2019", "id": 1101435840427945984, "id_str": "1101435840427945984", "text": "La semaine prochaine, #Macron rencontrera fortuitement les unijambistes et les femmes \u00e0 barbe. Il pratiquera aussi\u2026 https://t.co/fdtoXRMW2s", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 456702712, "id_str": "456702712", "name": "ElProfesor \u0646", "screen_name": "CerdagneFrance", "location": "France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "url": null, "description": "Professeur patriote. Pour l'union des droites.\nNe venez pas me donner des le\u00e7ons, j'em..... la\nBien-pensance. \nContre la l\u00e8pre #islamogauchiste \nApoyo a @vox_es", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 9377, "friends_count": 3771, "listed_count": 90, "favourites_count": 12877, "statuses_count": 40743, "created_at": "Fri Jan 06 15:17:32 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "DAEBE9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "335ECC", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1737263874/_DSC4436_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1737263874/_DSC4436_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/456702712/1549956662", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "La semaine prochaine, #Macron rencontrera fortuitement les unijambistes et les femmes \u00e0 barbe. Il pratiquera aussi quelques s\u00e9ances de gu\u00e9rison par imposition des mains.", "display_text_range": [0, 169], "entities": {"hashtags": [{"text": "Macron", "indices": [22, 29]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 1, "reply_count": 3, "retweet_count": 17, "favorite_count": 37, "entities": {"hashtags": [{"text": "Macron", "indices": [22, 29]}], "urls": [{"url": "https://t.co/fdtoXRMW2s", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1101435840427945984", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Macron", "indices": [42, 49]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CerdagneFrance", "name": "ElProfesor \u0646", "id": 456702712, "id_str": "456702712", "indices": [3, 18]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "fr", "timestamp_ms": "1551448689568"}, {"created_at": "Fri Mar 01 13:58:09 +0000 2019", "id": 1101481755842936832, "id_str": "1101481755842936832", "text": "RT @tropical_boy: ##GiletJjaunes #Macron #Castaner #Acte16\n\ud83d\udd34  #RER C : L'auteur des croix gamm\u00e9es et tags antis\u00e9mites\u00a0\u00e9tait un fonctionnair\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 524551517, "id_str": "524551517", "name": "jprivais  \u0419\u0415\u0410\u041d \u041f\u0418\u0415\u0420\u0420\u0415 \u0420\u0418\u0412\u0410\u0418\u0421 \u2666\ufe0f", "screen_name": "jprivais", "location": "La Baie MSM", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 172, "friends_count": 133, "listed_count": 3, "favourites_count": 3609, "statuses_count": 6138, "created_at": "Wed Mar 14 17:23:16 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/994282725518532608/DhQSrD-q_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/994282725518532608/DhQSrD-q_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 01 11:50:34 +0000 2019", "id": 1101449645480398848, "id_str": "1101449645480398848", "text": "##GiletJjaunes #Macron #Castaner #Acte16\n\ud83d\udd34  #RER C : L'auteur des croix gamm\u00e9es et tags antis\u00e9mites\u00a0\u00e9tait un foncti\u2026 https://t.co/O0mM4vRmA5", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 450667485, "id_str": "450667485", "name": "\ud83c\udf3a Tropical Boy  \ud83c\udf3a", "screen_name": "tropical_boy", "location": null, "url": "https://www.youtube.com/user/gerardmantor1/videos", "description": "\ud83c\udf96\ufe0f Compte Twitter certifi\u00e9 le plus  d\u00e9test\u00e9 de toute la Macronie. Jug\u00e9  responsable de la calvitie d'Emmanuel #Macron et de la verrue buccale d'Aurore Berg\u00e9 \ud83e\udd2d", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 18586, "friends_count": 1070, "listed_count": 140, "favourites_count": 52239, "statuses_count": 61131, "created_at": "Fri Dec 30 14:24:15 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1095009975062183938/tJe_6RCF_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1095009975062183938/tJe_6RCF_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/450667485/1550857404", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "##GiletJjaunes #Macron #Castaner #Acte16\n\ud83d\udd34  #RER C : L'auteur des croix gamm\u00e9es et tags antis\u00e9mites\u00a0\u00e9tait un fonctionnaire d'Etat.\n\u00c9tonnant, non ? \ud83e\udd14\nhttps://t.co/KsHEGZxaG6 via @wordpressdotcom", "display_text_range": [0, 193], "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletJjaunes", "indices": [1, 14]}, {"text": "Macron", "indices": [15, 22]}, {"text": "Castaner", "indices": [23, 32]}, {"text": "Acte16", "indices": [33, 40]}, {"text": "RER", "indices": [44, 48]}], "urls": [{"url": "https://t.co/KsHEGZxaG6", "expanded_url": "https://breaknews.fr/2019/02/28/rer-c-lauteur-des-croix-gammees-et-tags-antisemites-etait-un-fonctionnaire-detat-2/", "display_url": "breaknews.fr/2019/02/28/rer\u2026", "indices": [149, 172]}], "user_mentions": [{"screen_name": "wordpressdotcom", "name": "WordPress.com", "id": 823905, "id_str": "823905", "indices": [177, 193]}], "symbols": []}}, "quote_count": 3, "reply_count": 6, "retweet_count": 27, "favorite_count": 19, "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletJjaunes", "indices": [1, 14]}, {"text": "Macron", "indices": [15, 22]}, {"text": "Castaner", "indices": [23, 32]}, {"text": "Acte16", "indices": [33, 40]}, {"text": "RER", "indices": [44, 48]}], "urls": [{"url": "https://t.co/O0mM4vRmA5", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1101449645480398848", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "GiletJjaunes", "indices": [19, 32]}, {"text": "Macron", "indices": [33, 40]}, {"text": "Castaner", "indices": [41, 50]}, {"text": "Acte16", "indices": [51, 58]}, {"text": "RER", "indices": [62, 66]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "tropical_boy", "name": "\ud83c\udf3a Tropical Boy  \ud83c\udf3a", "id": 450667485, "id_str": "450667485", "indices": [3, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "fr", "timestamp_ms": "1551448689791"}, {"created_at": "Fri Mar 01 13:58:09 +0000 2019", "id": 1101481756446867457, "id_str": "1101481756446867457", "text": "RT @JeudyBruno: Jupp\u00e9 re\u00e7oit #Macron \u00e0 Bordeaux Et lui adresse un dernier compliment pour la route avant de rejoindre le Conseil Constituti\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 97402351, "id_str": "97402351", "name": "sylviane ABEL", "screen_name": "sylvianeABEL", "location": "cannes", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 112, "friends_count": 206, "listed_count": 5, "favourites_count": 3118, "statuses_count": 1330, "created_at": "Thu Dec 17 09:07:49 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/671414253052633093/-08qDO1I_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/671414253052633093/-08qDO1I_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 01 10:53:57 +0000 2019", "id": 1101435400583856128, "id_str": "1101435400583856128", "text": "Jupp\u00e9 re\u00e7oit #Macron \u00e0 Bordeaux Et lui adresse un dernier compliment pour la route avant de rejoindre le Conseil Co\u2026 https://t.co/VXClILe4uf", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 335363786, "id_str": "335363786", "name": "Bruno Jeudy", "screen_name": "JeudyBruno", "location": "Paris", "url": "http://m.parismatch.com/Actu/Politique", "description": "r\u00e9dacteur-en-chef (politique & \u00e9conomie) Paris Match", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 435430, "friends_count": 1196, "listed_count": 1163, "favourites_count": 897, "statuses_count": 30025, "created_at": "Thu Jul 14 15:33:12 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979999250099703808/9Jp-dR5y_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979999250099703808/9Jp-dR5y_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/335363786/1522484013", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1101428221248180224, "quoted_status_id_str": "1101428221248180224", "quoted_status": {"created_at": "Fri Mar 01 10:25:26 +0000 2019", "id": 1101428221248180224, "id_str": "1101428221248180224", "text": "Jupp\u00e9 quitte la vie politique en saluant la \"capacit\u00e9 d'\u00e9coute\" de Macron https://t.co/OAiT9PFDtq https://t.co/6dqNWSSeuG", "display_text_range": [0, 97], "source": "<a href=\"https://www.echobox.com\" rel=\"nofollow\">Echobox Social</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15892162, "id_str": "15892162", "name": "Paris Match", "screen_name": "ParisMatch", "location": "France", "url": "http://www.parismatch.com", "description": "Paris Match : le premier magazine fran\u00e7ais d'informations g\u00e9n\u00e9rales. Instagram: @parismatch_magazine Snapchat: @parismatch_mag et sur discover", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 1255577, "friends_count": 1046, "listed_count": 3441, "favourites_count": 1901, "statuses_count": 208066, "created_at": "Mon Aug 18 14:43:40 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F7FAFA", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A6A6A6", "profile_sidebar_fill_color": "BDBDBD", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/912654098683633664/2zUT5cpP_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/912654098683633664/2zUT5cpP_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15892162/1498644605", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 4, "reply_count": 3, "retweet_count": 0, "favorite_count": 8, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/OAiT9PFDtq", "expanded_url": "https://www.parismatch.com/Actu/Politique/Juppe-quitte-la-vie-politique-en-saluant-la-capacite-d-ecoute-de-Macron-1609534#utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&xtor=CS2-14&utm_source=Twitter&Echobox=1551435925", "display_url": "parismatch.com/Actu/Politique\u2026", "indices": [74, 97]}], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1101428218492608512, "id_str": "1101428218492608512", "indices": [98, 121], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D0kPIQzX4AAL5Zg.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D0kPIQzX4AAL5Zg.jpg", "url": "https://t.co/6dqNWSSeuG", "display_url": "pic.twitter.com/6dqNWSSeuG", "expanded_url": "https://twitter.com/ParisMatch/status/1101428221248180224/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 454, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 940, "h": 627, "resize": "fit"}, "large": {"w": 940, "h": 627, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1101428218492608512, "id_str": "1101428218492608512", "indices": [98, 121], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D0kPIQzX4AAL5Zg.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D0kPIQzX4AAL5Zg.jpg", "url": "https://t.co/6dqNWSSeuG", "display_url": "pic.twitter.com/6dqNWSSeuG", "expanded_url": "https://twitter.com/ParisMatch/status/1101428221248180224/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 454, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 940, "h": 627, "resize": "fit"}, "large": {"w": 940, "h": 627, "resize": "fit"}}}]}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "fr"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/VpMr93PQt5", "expanded": "https://twitter.com/parismatch/status/1101428221248180224", "display": "twitter.com/parismatch/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "Jupp\u00e9 re\u00e7oit #Macron \u00e0 Bordeaux Et lui adresse un dernier compliment pour la route avant de rejoindre le Conseil Constitutionnel @ParisMatch https://t.co/VpMr93PQt5", "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "Macron", "indices": [13, 20]}], "urls": [{"url": "https://t.co/VpMr93PQt5", "expanded_url": "https://twitter.com/parismatch/status/1101428221248180224", "display_url": "twitter.com/parismatch/sta\u2026", "indices": [141, 164]}], "user_mentions": [{"screen_name": "ParisMatch", "name": "Paris Match", "id": 15892162, "id_str": "15892162", "indices": [129, 140]}], "symbols": []}}, "quote_count": 8, "reply_count": 28, "retweet_count": 15, "favorite_count": 34, "entities": {"hashtags": [{"text": "Macron", "indices": [13, 20]}], "urls": [{"url": "https://t.co/VXClILe4uf", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1101435400583856128", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "fr"}, "quoted_status_id": 1101428221248180224, "quoted_status_id_str": "1101428221248180224", "quoted_status": {"created_at": "Fri Mar 01 10:25:26 +0000 2019", "id": 1101428221248180224, "id_str": "1101428221248180224", "text": "Jupp\u00e9 quitte la vie politique en saluant la \"capacit\u00e9 d'\u00e9coute\" de Macron https://t.co/OAiT9PFDtq https://t.co/6dqNWSSeuG", "display_text_range": [0, 97], "source": "<a href=\"https://www.echobox.com\" rel=\"nofollow\">Echobox Social</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15892162, "id_str": "15892162", "name": "Paris Match", "screen_name": "ParisMatch", "location": "France", "url": "http://www.parismatch.com", "description": "Paris Match : le premier magazine fran\u00e7ais d'informations g\u00e9n\u00e9rales. Instagram: @parismatch_magazine Snapchat: @parismatch_mag et sur discover", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 1255577, "friends_count": 1046, "listed_count": 3441, "favourites_count": 1901, "statuses_count": 208066, "created_at": "Mon Aug 18 14:43:40 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F7FAFA", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A6A6A6", "profile_sidebar_fill_color": "BDBDBD", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/912654098683633664/2zUT5cpP_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/912654098683633664/2zUT5cpP_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15892162/1498644605", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 4, "reply_count": 3, "retweet_count": 0, "favorite_count": 8, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/OAiT9PFDtq", "expanded_url": "https://www.parismatch.com/Actu/Politique/Juppe-quitte-la-vie-politique-en-saluant-la-capacite-d-ecoute-de-Macron-1609534#utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&xtor=CS2-14&utm_source=Twitter&Echobox=1551435925", "display_url": "parismatch.com/Actu/Politique\u2026", "indices": [74, 97]}], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1101428218492608512, "id_str": "1101428218492608512", "indices": [98, 121], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D0kPIQzX4AAL5Zg.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D0kPIQzX4AAL5Zg.jpg", "url": "https://t.co/6dqNWSSeuG", "display_url": "pic.twitter.com/6dqNWSSeuG", "expanded_url": "https://twitter.com/ParisMatch/status/1101428221248180224/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 454, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 940, "h": 627, "resize": "fit"}, "large": {"w": 940, "h": 627, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1101428218492608512, "id_str": "1101428218492608512", "indices": [98, 121], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/D0kPIQzX4AAL5Zg.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/D0kPIQzX4AAL5Zg.jpg", "url": "https://t.co/6dqNWSSeuG", "display_url": "pic.twitter.com/6dqNWSSeuG", "expanded_url": "https://twitter.com/ParisMatch/status/1101428221248180224/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 454, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 940, "h": 627, "resize": "fit"}, "large": {"w": 940, "h": 627, "resize": "fit"}}}]}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "fr"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/VpMr93PQt5", "expanded": "https://twitter.com/parismatch/status/1101428221248180224", "display": "twitter.com/parismatch/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Macron", "indices": [29, 36]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "JeudyBruno", "name": "Bruno Jeudy", "id": 335363786, "id_str": "335363786", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "fr", "timestamp_ms": "1551448689935"}]